其實我地依家感受到嘅「現在」係咪已經係「過去」?

係
因為你只係話感受

因為唔洗一秒就成為過去

係因為你要意識到個感受，同將個感受表達出黎，所以先會覺得過去左。
而微觀咁睇 神經元受刺激果個瞬間同時會有神經脈衝去比個signal大腦
所以，如果你定義感受既時間係神經元受刺激果一刻，咁就會係現在=現在
如果唔係,就係過去

過去，現在，未來，樓主都會係雞